[無圖]中國啊嬸當個仔狗咁撚

究竟係人定係狗
狗
人

呃正皮

幫隻狗戴狗帶有咩問題

個樣一睇就知係from China

屌條女個樣

咁似錢七

早幾個月見過有人用放狗可以伸長伸短個d整落個小朋友度
係個商場入面放狗咁樣

唔識教仔就係咁 人地就教兩教就ok
佢地就怕個仔唔見要當狗咁綁住

好事呀 唔通真係比條𡃁仔/妹周街走咩
跟住撞到人就麻鳩煩
啲呀嬋好似放狗咁拉住佢地絕對係仁德
反正支那仔wfc 只要咪撚用條濕鳩繩攔到我路咪得

見過啲香港人都係咁，不過係綁喺個身到唔係手腕

大陸多拐子佬

最撚憎人係到呃正皮

比你啦唉

似賭撚

唔是講笑
我都見過啲c9好似拖狗出街咁
拖住兩個細佬係前面
用個啲布帶

擺明係國情問題，大陸多拐子佬，所以先要咁做

畜生黎嫁

我都覺似錢七

生蕃生生蕃 係咁嫁啦
唔撚識教 就整條蓄生帶 綁撚住佢
絕對係由生蕃進化做文明人的表現
好心d 港豬父母都學下人地啦

人同狗都唔識分

唔好意思無養開狗
想問下係咪滅聲狗帶嚟？
㩒個制會唔會放電電鳩隻狗？

教又唔識教 喝又喝唔停咪惟有用狗帶囉

肯用狗帶 廢事隻小畜牲周圍撞 算係有良心嫁喇

我都有見過 完全傻眼

呀榮黎

依個香港，點睇？

早幾日見到呢個咁既野已經覺得似撚狗 又係支那人

邊撚到似呀屌你老母
錢七可愛好多囉

呢個係咪咩學行帶嗰d咋

屌，你地係唔知國情定點？個個都話唔識教⋯人地係防範中國啲拐子佬

而家係尖沙咀見好多大媽都係咁撚住d仔女

其實呢d係驚佢周圍走或者走失 好多外國人都會咁拖住d細路

支那劣等賤畜

痴撚線咁都得

唔係大陸人，係大陸動物黎

錢七係香港人
有撚得比咩 人畜不分

觀塘

係英國都見唔少
係條帶無咁柒
我覺得唔係教法問題
係人同帶都好柒先係問題

攪撚錯 錢七可愛咁多

2個小朋友咁樣方便啊

有日係沙田城市廣場行行下
隔離有一男一女 蠍手 拖個喼迎面行過
我眼尾望到個喼尾伸左d彩色野出黎
我一秒以為係蛇
一轉頭睇
屌 個喼伸左兩隻腳出黎 係到fing fing下
個喼仲要係拉左拉鏈
個老豆施施然咁拖住黎行
嚇撚到我仆街

好m

Ching， 雖然你都講得幾有道理，但係你把口都幾撚賤

呢啲歲數我覺得ok
但都幾歲仲綁住真係放狗咁

合理吖 d蝗放狗周圍痾屎尿又唔執

點睇都似小美麗多D啦下話 成個印咁

小美麗下話 餅印咁

你係咪傻撚左 講事實都賤